送中未完 又想搞我地教育

係01 但係將就吓睇吓內文
依家計劃想cut dse說話同聆聽
頂佢個肺 雖然我係Alevel
但我記得果陣就係說話教識咗我critical thinking 教識點樣分析問題 小組討論更甚

依家好明顯就係想俾啲新移民免除唔識講唔識聽廣東話嘅問題

痴撚線 做得咁明顯

不分化，818 維園見！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

屌你老母

下一步將通識科由
必修科改做選修科

其實新移民可以考普通話版，應該唔關呢個事

推

AL基本上要 critical thinking 先拎到高分

就係依家唔洗分 仲嚴重 中文有嘅廣東話特色都冇埋

呢鋪真係換血

跟住轉考普通話

721 811 818

普通話考係考生嘅「需求」
cut 說話同聆聽係減少廣東話教師嘅「供求」
最終目的係普教中，滅絕廣東話

屌又想整死廣東話

等你連表達能力都冇埋
痴撚線